[送禮勤] 依家送即影即有相機會唔會好out?

女朋友生日, 佢話想要實用嘅野
送即影即有相機會唔會好out?
話哂d人都玩左幾年

唔會

絲打會想收?

而家好似有隻可以執完相先曬出黎

曬相機好似幾好

越出越靚

好似唔錯

買即影即有既printer
可以執完相加完文字先printer出黎
效果靚好多

利申 兩樣都有 買左printer就無用過部相機
睇下sp-2 個人用緊唔錯 又可以用番原裝d卡通相紙(非打手 )

唔會
真心想要
但畀人話唔實際

勁想要部

Fuji就黎出新機 會買

即影即有就係可以記錄最真嗰個時刻
你係手機再執再print出黎係另一樣野

printer都有實時模式
可以印埋時間日子

撐你

時間日子可以自己寫，但影果個感覺同print出嚟真係差好遠

digital同flim

呢部好重架，重過單反。建議樓主買返啲細部啲架啦，instax 90 幾好用，我自己都用緊，因為有得計時自拍同埋我比較鍾意方形機款。
信和2樓上電梯轉右再轉右中間果條走廊有間轉賣即影即有，果度買相紙同機暫時係我見過最平同最有保證，樓主可以去睇吓。

instax mini 90*

之前都買咗sp2俾女朋友

唔洗驚影柒晒相紙

幾錢

此po已完, 佢岩岩睇到個po, 原來已經有部